Het was weer een zomerse dag toen onlangs aangekomen in Londen vanaf zijn studententijd bezetting, wendde hij zich naar de rustige hoek in Soho, belust op zoek zijn naar een gelegenheid opening his mind tot Doctor Manette.
